我沒有很想你

分手係我講 因為大家嗰排太多野煩
但發覺分手後
我係最唔捨得嗰個
我認我犯賤
其他異性我都接受唔到
因為我個心只有你

不過分手後見到你輕鬆左
又可以做到自己想做嘅野
加油啊 見到你而家過得咁開心
我都好滿足

原來我仲係未長大
未識堅強
好掛住你
好想你係身邊

我沒有很想你 只是每早醒來第一個想到你

閉起雙眼你最掛念誰

無能為力接收 就放手 讓我走
必須粉身碎骨 仍然獨自接受
肯犧牲我若可以獲救
就含笑分手 高尚地贏得我傷口

所以分手呢兩個字講出口就要諗清楚，你講得就唔好後悔。

如果唔捨得 點解要講分手
因為大多野煩 而用分手去做藉口
咁證明你都唔係好重視呢段感情

我係絲，琴日都係我主動提左分手，係覺得行唔到落去，但其實大家仲愛。去到今日完全崩潰，好掛住佢，而家死狗咁揾翻佢，覺得自己好犯賤，但真係好辛苦好痛，回憶湧曬岀黎真係好辛苦好掛住佢。好後悔點解要講分手